岩岩黑雨個時叫左炒蛋

而家…

抵撚死啦你

得喇得喇 威喇威喇

屌你老母

正 蛋白炒蛋

你唔配做人！

係咩係咩

R.i.p.

頭幾次講就話好笑姐…
樓豬現實一定係個好失敗既人-_-#

頭幾次講都唔好笑
點解啲人可以講到而家

岩岩食左華星

冇事,你當冇事發生過就得